{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103046",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양철지붕 본점"
    },
    "text": "ブリキ屋根本店\\n_x000D_\nソウル江南区新沙洞561-17\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~04:00、年中無休、30席、トッポッキと砂肝がおいしい室内屋台「ブリキ屋根」こぢんまりとした雰囲気の屋台感じの居酒屋で、店の壁面には訪れた人の痕跡が残っていて懐かしさを増す。 人がいつも賑わう美味しい店で、特にトッポッキと砂肝が多く訪れる人気メニューだ。 注文と同時に基本のつまみとして甘いカボチャサツマイモが出てくるのもやはりブリキ屋根だけの特徴だ。 人々の懐かしさが感じられるお店の雰囲気と美味しいおつまみで飲み会をもっと楽しくしてくれるブリキ屋根に行ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリキ屋根本店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区新沙洞561-17にあります。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店は何を提供していますか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店は居酒屋で、トッポッキと砂肝がおいしいお店です。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店の営業時間は17:00から04:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店は何日間営業していますか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店には30席あります。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店はこぢんまりとした雰囲気の屋台感じの居酒屋で、店の壁面には訪れた人の痕跡が残っていることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店の人気メニューはトッポッキと砂肝です。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店のつまみとして出てくる甘いカボチャサツマイモの特徴は何ですか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店では、注文と同時に基本のつまみとして甘いカボチャサツマイモが出てきます。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店はどんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "ブリキ屋根本店は人々の懐かしさが感じられるお店で、こぢんまりとした雰囲気の屋台感じがあります。"
        },
        {
            "question": "ブリキ屋根本店は飲み会におすすめですか？",
            "answer": "はい、ブリキ屋根本店は美味しいおつまみとお店の懐かしさが楽しめるので、飲み会におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 407
    }
}